生而為人 我很抱歉

如題
好想跳樓

陪我溫書

溫乜

唔好跳住我仲頹過你

唔好死住
我禁灰都未死